牙路點解唔衝落場

作為鏝迷代表人物 做返啲野啦

佢中國人

唔怪得啦